寵物小精靈競技場實況大結局:30分鐘爆機不是夢

8月27日: Day 456
10:30PM-11:30PM
遊戲:寵物小精靈競技場 (Day 3)
今日去埋最後一個區域打爆機去，睇下可唔可以30分鐘內爆機!
twitch頻道:
youtube實況重温:
facebook專頁: